仲有人戴黑色海棉口罩

都講左好多次防唔到菌
戴就戴款正常外科口罩啦

會員 #165028 - 離地中產 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

周街都貼連豬搞到心都煩哂 - #1

誠哥真係好醒目 - #1

想同琴晚太子站嘅一個勇武道歉 - #1

好怕d勇武派 - #1

（求屌醒）一直唔明白你地搞抗爭做咩 - #1

意見及舉報：

要話俾醫護知，市民會支持你地既決定

支唔支持醫護大罷工？
A: 支持，連OT 都無，冒咁大風險,會死人！
B: 唔支持，置市民安危於不顧，不道德

仲等咩, 快黎投票啦!
分享自香港地投票 HKVOTE

幫手Wtsapp, FB 散出去

--------------------------------

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

係咪姐係kf 94

推 , 人命尼

唔係，遊行好多人戴嗰隻

推返上熱門！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

果款口罩係韓仔扮型用

外科口罩都可以係黑色
藍鷹牌有隻

應該係講緊海綿 可以重用果款

用正常顏色得唔得

外科口罩咁難搶，買到就用㗎啦

人地買唔到都要用住用架
唔戴又屌人唔戴
唔見你拎出黎派?

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
天安門旅遊
(會員#165028)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?